消息人士指出林鄭月娥將不會再就「陳同佳」去向作進一步跟進。

一切已依本地法律妥善處理，當務之急為重建香港平安，一眾問責官員將齊心為初心，作更多惠民政策，如加大財政支援。

早估到

潘曉穎家人點睇？

深藍有咩所謂

陳同佳功在國家 佢令港共 中共大肆屠殺港人

抵撚死, 搵得民建聯幫手就預左

已成condom
當初邊條撚樣夾埋成班少數派講修例係為著正義

最強男人

港版安全， 大家有錢？ 又黎假大空呃市民

初心呢臭閪

condom

林奠嘅「初心」呢？

變咗齊心

已經唔存在啦

初心

初心呢

解決咗

訓得著喇咩

伸張正義都係廢話

邊敢出聲唔驚俾人推落街咩

一開始搵建制幫嫁

初心去咗邊

懷佬下場有眼佢睇

陳工具人 好撚慘比林鄭玩撚死

一切已依本地法律妥善處理

即係坐完監已經係無罪之人？

CONDOM (USED)

初心已經唔存在啦

條友重喺唔喺香港都成問題,無理由無人喺街見過佢

成世匿埋喺何文田

妹妹 你個初心呢？

屌佢老母死藍屍
佢兩公婆搵民建聯搞到今時今日幾多手足為左條條例傷既傷, 亡既亡
佢兩公婆早日生癌啦

難聽d講，關小姐終於有condom 用

陳同佳

住豪宅重有死咩，可能電招幾條女上去砌tim

死左未

屌佢老母

港共係咪想收編陳同佳入黑警做殺人工具

佳哥冇心情自首

林鄭唔要搓心？

潘曉穎d藍屍父母識醒未

隨時比管牧師虐待到不似人形帶唔到出黎見人

陳同佳一失去政治價值即刻話唔跟進

千古罪人

安全屋（豪宅）

食訓柯打丁都係入面 人都癲

又話係逃犯天堂既 現家又唔怕做啦

Le個777幾L狗西, 自私，冷血，不擇手段..........

幫佳仔上埋樓，一世有安全屋住！

林鄭：一直關注事件🙏🏻

大家埋嚟睇清楚搵民建聯幫手有咩後果

消費完了

殺人潛逃好少事姐 冇乜所謂啦
落街痴牆就好暴力 要彰顯公義

所以佢肯去台灣未

Le單可以做文宣

世紀condom

陳同佳呢件事已經係個深水炸彈啦

唔係喎
陳同佳响香港
依家香港人好危險喎
好驚驚喎

THEY ASK FOR IT

林鄭: 我過唔撚到送中法 潘曉穎家人都係做condom算撚數啦屌
殺人關我撚事咩

消息人士指
你話佢出軌都得啦

屌
又bin 迖哥

應該要4年後
睇埋下次台灣總統邊個贏再去
又係小英贏
又搞到佢無咩心情 都係不了

推

林鄭 ： 屌，韓粉累事

1月19日中環見

韓國喻：操你媽 林鄭月娥比你累死
一定同維尼 篤佢灰 今次輸原因都係因為柒婆

陳同佳或成最大贏家

如果係韓國魚當選都仲話有可能將陳同佳送台,
而家小英連任, 林鄭都應該唔想再同小英講數

歷史文件

分清楚主客先，人地一早講好左條件收人，7婆唔SHOW人地架

STAND WITH HONG KONG
BOYCOTT CHINA

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post

玩厭咗？

一丟淡就會被自殺，唔知你會唔會入黎睇，佳仔你好自為知喇

陳同佳：正呀繼續住豪宅飲紅酒鋸牛扒

為著正義

食飽一陣帶你去玩空中飛人囉

有豪宅住 有神棍照料 又唔使再坐

仲夠膽出街咩 即刻儲錢去脫墨先啦

人地的確係香港坐完監係自由身唔通捉佢出境咩
初心食得咩

潘曉穎父母話無所謂 永遠支持

正義聯盟

初心呢喂

討回公道未

777: 幫台灣任務已經完成，唔理啦

良心冇左
依家連初心都冇埋

陳同佳可能拎埋白卡，日日2蚊車周圍玩

冇得再連任

呢件咁既支那肥撚

之前大義凜然咁話要取回公道

佳仔過得不知幾好
比帽佳仔帶隻臭雞家屬先係condom

我係黑心
抵啦

又話自首嘅

香港發大財

已經唔係冇政治價值
係政治負資產

唔洗返工有豪宅住有飯食 被帶帽又大仇得報
癲得過你班友日日返工做死狗奴隸去供層300尺?

我就唔信管牧師夠膽唔鎖住佢啦
殺得一個唔差在殺多個
就算唔係殺佢
事但殺死一個無辜的人都有排煩

source?

次次同台灣交手都瘀左, 而家直頭唔理

個初心死左去邊

可以用緊急法立蒙面法
點解唔用緊急法將陳送台？

證明淋病由始至終都只係想搞死香港
香港人呢7個月做啱晒

初心咁撚易玩完？

台灣都唔俾佢正常咁入境 一定要經司法程序

被小英撚到隻柒鵝成個傻閪咁

一切都只有別有用心之亂港分子才會炒作事情，唯恐天下不亂

你班連登仔唔好再針住佳仔

777根本就唔係想伸張正義
想賣港求榮
呃政績 刷鞋
拎全港未來換佢前途

初心呢屌你老母

初心其實係想殺香港人

愚民政策啫，惠乜民吖

藍屍教到個女搵殺人犯做男友又派帽

又話還死者一個公道

估到啦條柒婆

收陳同佳做契仔

之前又講到咁慘情，屌你老母

初心丫 去左邊丫

condom黎架咋
用完即棄啦

老實講 佢唔會覺得係自己問題
佢會覺得錯的係香港人 而唔係佢

真正condom

wfc

Source?

邊個以後俾人戴帽
同條女講大話免費去台灣旅行
然後

條女真係唔係啲咩好嘢

有鑑於不少巴絲對「初心」既關切，我決定為各位Google下，以正視聽：

(1) 根據立場新聞於2019年6月15日之報導，初心一詞出現於「林鄭在記者會重申修例的初心是台灣殺人案以及修補漏洞」，並指出「修例初心出自她與團隊」。

(2) 根據香港01於2019年10月18日之報導，「有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華稱，一名人士若刑滿出獄之後，他已是普通市民，他想去任何地方已是他的自由」。

(3) 根據經濟日報於2019年10月23日之報導，其引述李家超所指「陳同佳出獄後是『自由人』」並指出香港政府已「要求台方接受陳同佳赴台自首，否則是不負責任」即為初心(1) 已由「她與團隊（包括(2)）」之代表確認已解決，而初心(1) 上指「修補漏洞」亦只餘下等待台方「負責任」。

拎返半年前條片鞭屍

Bin c 時間

咁當初又話咩道德原因要幫人

教到個女做雞 抵死啦姓潘個家人

呢條友不斷消耗聖公會嘅誠信

警世

唔好再提嗰條神棍

初你老母心

你個初心呢？屌你老母咁撚厚面皮唔落台！

錢已袋

陳同佳冚家死左啦，你地唔係覺得佢同埋佢老豆老母可以咁耐唔出街下麻
而家搞個和理尋，貼佢街招尋人，日日用喇叭係何文田問佢去左邊，睇下佢冚家三條屍會唔會俾狗掟番出黎好過啦

正常呀
初心？初佢老母呀

睇死唔自首

政治利用完畢，可丟棄

出書

想人哋忘記，邊有咁易

話說咁耐以來真係冇引起過陳同佳父母嘅底

初心
笑

初心去左邊？

姐係點 放呀同佳番出黎未？ 唔洗交代同佳下落？

開頭講到好正義為左幫死者

林鄭個初心去左邊？

識玩既，採取攻勢：
幾個議員先去 潘 屋企樓下 開咪話 幫 死者主持公道，跟住走 去 管神棍 個 堂口前叫 陣，叫佢送陳上路。

起下囉，佢地好似連記者都無訪問過

牙佳殺完人生活反而好咗，又有大屋住，又有牧師同佢搞gay

底啦 當初邊個搵民建聯

港共本來想韓國瑜當選後再大玩臺港送中，但點知輸到咁

咁民賤聯呢

佳佳表示日日係屋企打機上網食牛排

殺人乜事都無
英勇警察仲敢唔敢去台灣

人地民賤聯都無去到，點解要民主派去？潘生潘太去叫都未到民主派去啦，咁香港咁多姓潘既.....親戚去叫都差唔多啦

去唔去到都係問題

已死去嘅潘曉穎唔會原諒特區政府

邪惡政權認真無恥
先係利用人過橋強立送中法

諗住搵林奠幫手可以捉到個仆街仔，點知依家林奠反而要保護佢幫佢食好住好

0119

又一個condom

殺左人反而最大得益

支持潘家出嚟爆大鑊你不仁我不義

下...當人地condom 呀

大粒墨簡直係人生贏家，生得麻麻地都有靚靚囡囡屌，俾綠帽我戴？隊霖埋佢偷埋佢啲錢，都只係輕輕鬆鬆坐一兩年，出黎就有大屋住，有神父睇住，宜家林鄭仲話唔追究，真係fat fat la